一隻潛力股俾人當炒股咁炒 佢仲算唔算潛力股？？？

邊隻？

騰訊？

應該食左個炒價

定唔理佢莊號

唔講邊隻點分析呀屌你!

你都知啦

海底no

屌真係果隻

食左個炒價放好定莊號好

你唔是今日個頂位入呀馬

今日低位

馬清 你點部署

炒起左咪即係釋放左佢嘅潛力

中國鐵塔

-.-

我見你入左貨，嚇到我尋日收市放晒，今日升到乜咁

聽日入番啦

仲有半年炒

天日吾系休市咩

係唔記得左

跌返啲先入，現價太高

2大燈神會負負得正定係燈到爆呢
星期二再睇

放過我哋啦麵神

你地兩個d乜撚嘢對話黎架

笑死

好可愛

觀察下先 等你地跌到放哂講聲

入貨 賺錢加put

唔算炒股

一個月10%都無

其實似有潛水REITS

潛力REITS

咁佢就係一隻當炒既潛力股

出左十字星未

其實升得唔多 定義上唔叫當炒啦

我個幾月前出POST到而家先升13%

睇唔到邊忽當炒

當年小米。。。 而家係鐵塔。。。

股票呢家野睇錯一兩隻緊會架啦

今次鐵塔一定正野

即係鎖死唔睇is ok?

你呢家有貨 定下星期開市先買

今日入了

how much

好彩見到麵神即走

788？

好地地一隻股又比佢攪彎左